有無靚仔巴打可以追吓me？(唔要毒撚)

嘻.........嘻.......
嚟追我啊........追...我啊............

肥婆都走唔郁

下巴有墨男人鬼故

推左你落山 之後先追

啜

我唔係叫白雪

個名叫咩夢中情人 on99

靚仔毒撚呢？

死開啦你

up乜春
拎呢

good taste搭夠

靚仔關你鳩事咩

彈出彈入

!!!!!! 佢哋偷食

狙擊你？

小A最近總是做同一個夢，夢裡一個陌生男人對她說：「你來嘛，你來找我嘛，我等你……」夢中的小A總不回答。

每次醒來想起夢，小A都覺得很荒誕，那天她想，要是再夢見他，就和他說說話吧，看他想怎樣。

又一個晚上，小A又夢見那個男的在呼喚她，她就問：「你是誰？我怎麼才能找到你呢？」

男人就說：「明天中午12點在公園門口的站台上來找我吧，我這裡有一顆痣。」男人用手指著自己的下巴。

於是，小A匆匆找了好友，讓好友陪她一起去。

第二天中午12點，兩人在約定的地方等，卻不見男人來。天氣炎熱，小A就對好友說：「太熱了，我到對面買兩支雪糕，你在這裡等我。」說完，小A就過街去了。

就在這時，一輛車子沖了過來，路中間傳來一聲慘叫……

好友跑過去一看，小A已倒在血泊中。她抬頭想找人幫忙把小A送醫院，才發現肇事的是一輛靈車，司機已經下了車，面色蒼白地站在小A旁邊。

打開的車門，車上的玻璃棺材中躺著一個下巴有個黑痣的男人

對唔住係我錯

笑話？

追緊

痴筋

你叫

「靚仔」

錯要罰㗎wor

留返罰誕

好好笑

係 咩事？

Love u

im very thanks you

love u too

you go to school by bus?

none of your bitchness

你又知我係bitch？ bitch

Show me your love

畀心gay💘

Yesdllm

樓主幾靚女，溝得過

樓上一額汗

留名待追

可唔可以比我入少少，唔成條入曬

咁似sg yanny

個鼻唔似